2020-2021 金州勇士球迷討論區 (2) Golden State Warriors

小弟開錯吹水台，個個post棄咗佢

以後1001個個開post

入到嚟大家可以一齊睇波交換下意見

互相尊重 大家齊心為湧集氣

lm

推

純FF，如果真係trade Wiggins可以向邊啲球隊落手

，個人認為以下都有可能

Spurs
Rocket
Magic
Pacers
騎

- Spurs細市場難得到球星加盟，會唔會退而求其次揀Wiggins?

- Rocket 無論trade唔trade Harden都好，有Wall同Cousins 加埋 Wood, E.Gordon, Tucker(大機被trade) 呢個陣應該會以PO或者冠為目標，但耐何以上人選傷病次數仲多過PO次數，會唔會考慮下Wiggins(都算一般星？)呢個養生但接近全勤大師增加下球隊實力？

- Magic近年徘徊下東岸7/8邊緣，縱使正選五人發揮正常，但面對東岸 塞/網/76/鹿 呢啲鋒線都好嘅球隊，就算只係場均15分(假設今季數據)嘅Wiggins 會唔會可以係7場4勝制嘅PO貢獻到2隻手指到嘅實力？冇咗J.Issac又會唔會令Magic想補返個鋒線試下？Wiggins+J.Issac+A.Gordon呢個體能唔錯嘅組合有可能令Magic入第二輪？(前堤J.Issac好返)

- 相類似，溜馬高層如果真係trade走V.O.，鋒線都係薄弱，TJ WARREN幾攻得都難以同時守住Tatum&Brown // 字母哥&Middleton // KD&Harris or Levert 等等組合 假如VO真係被trade，會唔會考慮下Wiggins+Warren呢個組合頂住先？(市場冇優質鋒線揀，VO繼續上季表現交易價值都唔會高)

- 騎細市場吹引唔到人，Wiggins 會唔會係最大可能騎trade到嘅星味較高嘅一位？

總: 記得上個post睇到其中一位師兄留言好深刻 —表現好嘅點解要trade走，表現差嘅你肯trade但邊個會要? trade 任何一個人都唔係一件簡單嘅事，更何況Wiggins係隊內有一定嘅角色地位，真係trade佢，換邊個返嚟幫到隊波衝冠？（我知今年衝冠而家情況睇天方夜譚，可能你叫Wiggins最少10場波拎40+仲大機會。但就算得1%到係咪都去試下？唔想浪費Curry當打嘅任何一年)

賽季仍然很長，仲有71場波打，仲有機會去改善，冇一隊波係全勝到尾。輸唔可恥，最可恥係係未打完你個心已經當輸咗放棄比賽，落場hea打，呢一樣係任何球迷都唔會接受嘅行為。再多兩三場咁嘅表現，我係球隊真係快快手trade9你，留薪資空間續Oubre算。

雖然呢句非常非常MK，但都好想講
你輸 我陪你東山再起，你贏 我同你君臨天下
勇士加油

大家聖誕快樂

出木杉巴好有心機，太長我就唔quote了，一陣慢慢睇，喺呢度留個名先，祝大家聖誕快樂，疫症早日消失，大家可以快d 落街場打波，希望勇士入到playoff ，全員健康完成賽事

睇多一排先 但對養生無咩期待
心態始終唔得

我又覺得上場wiggins個心態係有，但打落總係有點進退失據，唔識點發揮到自己最大實力，呢個係今季kerr 教練團同wiggins 重大課題
上場公鹿飲恨咁輸俾塞，下場實搵勇士黎祭旗

Wiggins心態問題係一頹就頹成場而唔會去調整返
希望公牛放過lavine同勇trade Wiggins心態好啱打公牛

好 推呢個啦

下次copy番頭post啲野落（3）啦
搵埋今年隊相貼番版頭

好！

有邊個會通宵睇波

Lm

330 起身

睇睇勇又柒

我

唔好啦.GIF

支持屌打鹿

有啲眼瞓
諗起要捱夜睇勇比人大炒就想訓算

開波了 希望唔好咁快比人炒

勇鹿大戰
輸20分之內當贏

Wiseman單打字母

curry wiseman p&r 唔錯唔錯

求link

字母射波仲生硬過上季

有膽識 非常好

wismena遊魂？
俾對面wide open 3

Pascall 呢個dunk

開局打得幾好

league pass la diu

4分鍾鐘咋...唔好亂講

Curry

Wiseman 暫時carry成隊

三分都有

Wiseman啲防守勁易犯規

wiseman好波

陣大炒feel出晒嚟

3分竟然係wiseman射入
其他啲3分食撚晒屎

感覺公鹿係打得好輕鬆

curry 無態tim

廢到唔敢睇

Wiseman勇士希望

又冇想像咁一面倒

進攻開始跑唔到戰術
防守開始比人隊三分
然後輸十幾
上年到而家嘅劇本

俾人糖痴豆你期望佢打到啲咩
話咗單核=廢
藉口撚咪話隔離係cook mickinnie囉
依家俾埋wiggins kelly咪一鳩樣

新仔一定架啦 有排浸

wiggins球切入唔錯

Curry 老啦 退休比Wiseman打好過啦

反而今場curry組織得幾好

不如話冇人識組織所以要佢主控返

咁快滿team foul

聖誕大戰傳統

Oubre 果種腦衝

Kelly哥

Oubre都係唔好攻啦

全部去練3分啦屌

Chriss跟到curry個節奏

上一場話kelly有拚勁要俾bird而trade wiggins做空氣嘅

打得幾好

真, 3個人, 後面又大把隊友

真 第一個要練嘅係curry

真係得佢一個跟到

今季嚟講兩個差唔多kelly 續唔洗頂薪

出Mulder

Wiseman同佢可以打多啲pnr

上場已經想問, 唔係wavie 左JTA 咩? 點解仲係度

加油呀！

wiggins半季唔會心態bust先再講前半句
起碼kelly心態唔會似見頂咁垃圾

2 way contract

今年勇士比想像中唔掂好多

真核係Green

如果冇curry唔洗打直接投降都得

Wiggin 視乎磨合程度先決定到係咪過客我覺得, 夾得咁小觀察多排先

上年咪有版你睇

Chriss成個mcgee咁 打陣好波就好似開始做on9野

Curry打聖誕大戰真係好穩

真

個聖誕數據

我就對佢不嬲不抱期望
btw上一場見到話要trade wiggins做空氣俾bird kelly就真係得啖笑

d 3 分，屌拿星

痴線, 仲衰過上年

wiggins剷多d啦屌

3分空位有但唔入
把握好少少唔會輸緊

應該係我講我純9up下

養生至上

curry打足12分鐘

成個第一節跑到唔少空位 鹿本身防守策略都放射
但就係唔入

屌那星又浪費多一年curry嘅prime

巴打下次利申返話鳩嗡呀
睇到我眼都凸

Wiseman爭氣啲
咪成日foul

廢鳩都未出黎
咁就浪費晒？？？

真係唔明
本身都係西7-8料
點解要同對面東4料嘅鹿網放係同一個standard比較

Wiggins同 ouber
命中率慘到
三分唔入
上籃放槍

有klay絕對唔止78

經驗問題
又要積極防守得好又唔犯規對新人黎講有啲難

Sor

wiseman 進攻幾正

其實Curry上年到而家都冇場好波 佢都需要證明自己

兩隻腳都斷晒
本身傷一隻腳=冇晒橫移
兩隻腳都收皮 咁大期望？
可以一齊健康打3年波就當贏啦巴打

突然上左電, 入左2球3分

Wiggins

傷完返嚟至少有Duncan Robinson級數就好

追追下得返6分

半場完會唔會成隊波都foul out?

green成個coach咁

鹿都唔多掂

字母個種打法核突到

有返jj reddick都算係咁啦

其實鹿都打得唔多順 只係我地仲唔掂姐

利申返唔係話Duncan Robinson 廢 我想指klay返嚟仲做到頂級射手就好

有klay 一定係前4, 再上都有機， 可惜。

勇士d 3分
空曬都沒球入

鬥爛

冇籃板冇三分輸係遲早既事

其實就咁睇返呢隊勇, 球員個個天賦都幾好. 好多球都係靠身體天賦守. 如果green 返番黎做到大家預期既效果, 未必無得打

3分 有無1成？

預返返黎冇晒防守
然後齋catch and shoot
又唔敢大跑
jj reddick差唔多就算係咁

btw, 西4 is a must

好似睇學界咁

明你意思, DR 進攻啲走位幾好, 係防守差啲姐, DR 同KT 啲防守差好遠. 有埋KT 啲防守DR 就All star level

Wiggins訓醒

wiseman補位blk正，wiggins係咁就岩啦，attack the basket

Wiseman

無哂啲motion offensive

wiseman ok

冇外線威脅咪冇motion offense

klay

見頂打咁多年波防守仲係咁易比人fake

支持9杞剷多啲

見頂啲騰空好型點算

Fake完一次幾秒之後可以又即刻比人fake起...

有閪用咩 家陣跳高呀

放左幾多空位3分機會

成隊波啲3分屎到冇眼睇
第一個係curry

Klay 仲有背籃 策應 空切 仲要左右手都終結到

Green教仔

唔只三分

勇30% fg 鹿都淨係lead咁少

比次機會呀老細
支持見頂 你我有責

Curry啲運球三分廢左勁多呢個唔怪隊友事

咁多年啦 仲抱期望 佩服

其實覺得今季x factor係普洱

有埋就superstar level, 兩個啲進攻效率都好高, KT 黃金工兵

Klay背籃唔係打腳步 屈身高同投射能力 預計返嚟啲急停顏射會廢啲

都冇計

旨意Green屌化佢

上半場守字母ok

淨係個引力已經值回票價 一個pin down可能已經有個easy two

Duncan Robinson都係乜都唔洗做
淨係企喺三分線等波到

oubre好廢

鹿都未撚出汗咁

wiseman

Ouber 3分炒粉炒到
空曬都唔敢射

wiseman好似唔錯

點解對面好似點丟都入

Wiseman進攻即戰力比想像中高好多

我都有呢個感覺

你第一日睇鹿？

Wiseman roll in好似成日慢半拍
但係又比到

wiseman幾好

專打常規賽

佢地playoff就會打到好似勇第一場咁

邊到foul

常規賽之王

屌班友剩返廿秒就唔守波唔搶板

Curry轉左射姿定點
射得好怪咁

之前聽到有巴打話係轉左

字母d罰波真係打靶

我覺得隻腳問題
好似每球都未企穩咁

可以hack佢

10 分 好過上場

鹿出左汗未

諗得過，hack mvp

好彩有wiseman，如果唔係又係上年嘅翻版

Oubre 0-6
唔好再剷得唔得

其實係咪應該比Curry單打同PNR多啲 幫完其他人set pick
其他人咪又係射唔入

Fg 34% 3pt 27.6%
唔係字母柒比人炒左好耐

射波都冇手感
咁不如剷算啦

Btw估唔到佢打得咁差

咁點練兵啊

仲有咩本錢練兵

係估唔到見頂同佢手感咁差
上年兩個都唔係咁

Wiseman 有d搞笑
成日擋拆完好似唔知自己係邊度咁
仲有好似成日擋錯人
希望係唔熟戰術啦
而唔係球商有問題

炒撚晒咁咪就係俾佢自己撚波囉

新仔 打緊第2場regular
點搞笑？
咁lamelo ball係咩？

尿應該有得痾

oubre要keep返信心呀，下半場重新來過

唔好

以為wiseman d射波係mb level咁上下 睇黎好唔少
三分出手完全冇hesitate

要打返起佢先有得贏，唔好理張stat sheet, 擺正心態打波啦

佢根本從來都唔會冇自信

比成億既稅練兵

唔好睇佢成身紋身成個mk飛仔咁，心靈可能好脆弱

衰在太有自信 以為自己一個好好打

我睇就佢想幫隊友做無球掩護 立即比人指去同curry打pnr

簽豪哥幫手3 分實入

噏乜春

Green Oubre Wiseman

Curry今年啲上籃好似唔太掂

oubre同wiggins

curry已經炒成咁咪就係俾佢自己撚波囉
仲話要俾curry再多啲單打
你睇唔明？

運球三分都係

明明好多以前都食硬

你估佢仲係16年鳩射都入咩巴打

過咗好多年㗎啦...

上年先開始姐

單季400+ 球三分既curry俱往矣
但今季正正需要佢有返呢種表現

打速龍個年都仲有㗎

換咗個頭都冇用 都冇變強到

光頭先有用

Kelly 今場啲3分真係.....

要剷光先變強

又三節打卡

果然睇波係要睇多幾場

唉 準備下場睇網算

嘩頭先真係精彩表現

all star級同non all star級分別在於穩定性

見頂要破底

將Wiggins同Oubre合埋就好

呢場橫掂都係輸不如試下比curry鳩射話唔掂拎返手感又可以比curry打返個信心返黎

今場green level, 下場curry level, 再一場klay level, 然後又去返green level

人工加埋除二最好

每場波就好似抽獎咁

Btw curry fake撚到

嘩屌 curry呢球hesitate好睇到

呢隊野D波真係十足上年馬刺同上兩年大腸溝埋

有返以前啲影

屌你curry跑緊位 oubre鳩衝to

有klay, 中間頓仲點會咁惡

有冇link

Klay守技術腳步型好勁 之前守kawhi好屈

散了

起Q 了

對面

大家聖誕快樂 發個好夢呀

比返粒波curry好唔好

對面著晒

場場比人炒廿鳩幾分

仲要俾人炒都仲係覺得對面未上力

其實kerr吹大左 一冇星就唔識教 球球尻射3分

呢啲乜巨星波囉

所以一開始話被炒20分以內當贏

依家打到三分又冇籃板有冇協防默契又冇你想打到咩戰術出黎

8/36三分on99

呢兩隊都係東冠, 廿鳩幾算係啦
勇已經今時唔同往日

Kerr不嬲廢 佢啲低能戰術而家全聯盟都識 佢之前唔教果陣打擋拆嘅勇士先係最強

tank啦今年

有三分有籃板有默契就唔洗佢教啦 我教都得

爭playoff隊連兩場比人炒20分
隔離pelican都係打東冠隊又唔見咁

成隊唔識射3 分咁

可唔可以賴埋小左真核green

可以

Mark Jackson教而家呢隊可能有d野睇

仲睇唔睇好

有 green 炒小5 分囉

愈睇愈覺得對面2打6 都打得起，勇士薄有名氣既就反而打到咁差

我訓先
幫我睇埋唔該

廢撚到

睇多陣見頂算

大炒都要睇啦

個波係curry到就夾 唔喺佢到就守住個zone 球球浪射3分 解唔到就今季玩完 curry klay少咁件都冇得用以前招玩法

4年前睇勇睇三節夠4年後睇勇都係睇三節夠
做勇迷真係可以慳返好多時間

炒kerr打返正常籃球啦 雖然冇可能唉

我冇curry唔睇㗎啦

作為真勇迷真係要放下心態，早兩三年真係唔會放中間頓呢種級數既all star在眼內 (容許我口氣比較大), 而家覺得對面有中間頓/holiday已經打緊boss咁

Kerr呢d時間自己走咪得 名叔唔好阻球隊發展

得罪啲講句，七年前都唔驚

不過老實講 鹿除咗字母 個個都準

勇士掉返轉

依家KERR簡單D講本質啫係以前個套傳切冇三分拉開空間打鬼咩
問題就係冇三分同時又冇籃板咪俾人撚都撚死快攻輸多多都唔夠
可以打到百冇咁邊個教都死啦
防守單兵防守唔夠強要更依賴協防但你唔打番廿場都唔駛旨意有野睇
仲有Mark Jackson當年就出名就進攻俾個波浪花撚算
依家呢種空間你揾一燈都分分鐘撚到佢武肺番發扯哮啊
講就易依家就算P&R佢一招上線包夾已經搞到你可以分到波都射唔入
D進攻你都真係唔駛期望可以打到咩出黎

係，常規賽黎講

算啦，都攞左3冠冇咩講架啦，江山代有人才出，睇下Curry破下紀錄算

好撚肉酸 成隊波一頹就頹夠輸三四十分比你

成隊唔識射波
其實係咁咪想tank多年

連d濕鳩augustin都射到識飛，唔知講咩好，加油勇士

笑撚左 3中3

本來半場仲覺得仲有得打

鹿三分一向準
攻框就SIZE係哂到
而且今場快攻你睇下你俾左幾多機會佢

講到好似有第二個選擇咁

如果幾日後打公牛都再輸真係玩完

無 等出年抽波仔

見到垃圾fb page 見頂+2nd pick換 ddr 好似有得諗

點樣可以搵到成隊人才返黎

作為勇士球迷睇完呢兩場
我只可以講一句
I believe

打公牛要開齋贏波啦唔該

依隊勇士好似阿仙奴 人腳唔夠勁但係又要用啲好複雜嘅戰術 跟住崩盤

咁我都believe

成隊都唔識射係咩玩法?

tanking you know?

一星四射夠簡單未
你望下手感仔個態同佢幾歲先

Klay退役，再用半隊加狼籤換一燈同Tucker返黎
講笑，黎緊幾年睇浪花打下兄弟籃球就夠

再贏唔到準備六連敗都得

normal fg 3成
3pt % 2成

我寧願睇返baron davis monta 年代既勇士
即使輸 都起碼叫鬥攻, 而唔係依家9射3分

要DDR我要見頂算

人地同你換先算

輸唔緊要 比啲掙扎啦屌

Durant而家會唔會笑鳩Curry隊波笑到面黃

Wiggins水貨冇人要 ddr保底20 5 5 再加出年完約
睇你揀邊舊屎食

全隊最準 wiseman

哇下季join三分賽啦

Wiggins咁既表現仲要一年30m
你唔貼幾個一輪簽都唔洗想換走

wiseman係唯一看點，但希望唔係垃圾時間刷數據式既成長

輸夠40人地求其一個都準過勇嘅所謂射手

好心痛 40分

40 分

睇得出wiseman都睇唔起班隊友 自己打算

字母睇到笑

我相信kings都冇呢隊勇打到咁柒

呢段時間似幫對面大後備爭取表現咁

仲有得追

Curry / kerr 是但走一個 再合作冇意思

果然上場打自己人, 對面見贏硬就收手打輕啲

40分

nba有得投降就好

唉

curry繼續3節打卡

三節湧

不嬲都係架啦

wiggin 換依家鹿出緊果5個大後備都殺

Nash始終念舊

點解大後備都咁準
我勇正選空曬都唔入

咁打都唔屌 鹿都廢事守

好似第一次玩2k就打superstar lv咁

依家對家準到有身分證都入到3分波

大佬5個望住個波追 有冇咁on9 永遠有一隻wide open

都話真係唔知點樣搵到呢班人返黎 Wiseman岩岩入黎都會覺得佢班隊友好神奇

Curry笑得出反而公鹿死狗咁款

又話做聯盟前球隊 上場失120 今場就140

喂屌Wiseman好撚正喎

Sorry 說話講重咗 鹿係準

論廢鳩的重要性

教練on9冇計 上年一大班green 2世 唔高唔矮內線
今年又一炸矮仔3分手 最主流3號位換左見頂返嚟

兩場都係99分

兩隊啲3分命中率可以差30%都幾神奇

下半場兩邊都食左春藥，但勇士食左過期的

仲要近年冇draft到勁

下兩場對公牛活塞 要playoff就唔好輸了

Bob Myers 睇完兩場都幾肯定可以trade Wiggins / Oubre換腳

唉其實原本Curry + Klay + Green + Wiseman 會勁好J 運氣唔好都冇計 放平心態鳥 睇 Nets

輸唔緊要 俾場好波我睇就ok
次次大炒

關q事 幾勁都死 籃球運動就係要高度 一開頭都識搵個肉盾mcgee bogut頂下 都唔知做乜係要沉迷矮撚 日日5小5小

Oubre兩場加埋10分都冇

Bell McCaw有勁過嘅 playoff有發揮過作用
之前有隻Damian Jones開季幾勁 係傷患又變廢

睇完學界波而家睇返正常波先

留名

curry感覺崩潰晒咁變左純想拎數據

反正今季都入唔到季候賽

廢鳩出返黎先再定論會好啲
到時打得好 就可以俾世人知道廢鳩先係最重要個個

話咗curry單核=廢 隔離係見頂kelly一鳩樣

btw 西4 is a must

感覺green返黎進攻都唔會有幾大改善 班友就算wide open都射唔入

根據ESPN的統計，在勇士的前兩場比賽三分球11投盡墨的Kelly Oubre，刷新了NBA史上開幕前兩場的最差紀錄。

如果見頂嘅身體天賦+kelly嘅心態 應該幾值得期望
可惜拆開黎睇
可能就係一個心態廢+一個過份正面心態

curry唔係單核都可以carry到入po既球員

btw KT出到就唔同講法
否則都應該要拆夥先有前途

但係佢幾時返黎先

點純為數據，為數據就唔落場打啦
本身curry生涯數據真係世界級，呢季打完肯定拖低晒

火箭連矮撚都冇 咪又入final 而家問題係冇曬ai kt Livingston 呢啲 勇士鐘意矮撚係因為要打快速流動嘅波但平均高度唔會太低
可惜curry狀態又麻麻 kelly當初唯一隱憂就係佢打波會上腦 結果完全表現哂 Wiggins睇來最乎合我期望咁廢 連barnes都不如 今年應該繼續當可以享受睇curry算了

係打法問題，而家隊勇點打Motion offense啫
本身勇呢個打法係揾空間屈射波，而家得返curry邊到夠
而家就算打擋拆啲人都係死追curry，所以可能真係要等green出返幫手控球

想知curry生涯數據有幾世界級？

下場打公牛真係要好好把握

唔係基礎數據，得分籃板嗰啲
係TS%、正負值嗰啲

下個禮拜六11:30 viu tv播勇對拓

要睇會然報仇

dame永遠都活在curry陰影之下

唔知有冇記錯, 上年隊總年薪700萬勇贏過拓

其實Oubre係夾唔到正選其他人定點？

個波去到佢度就無回頭
唯有希望佢射得入

真心 成隊波得Curry同Wiseman可以有穩定得分 仲要Wiseman係第一年 班後備係垃圾到唔敢睇！身為勇迷都覺得今年連Playoff都唔會入到 呢家睇波係抱住輸的心熊想Curry打好啲！ 再唔打好就會好快被遺忘 曾經有幾勁都好

佢同Wiggins一齊單打 然後其餘嘅人就望住佢哋自己玩

帶波俾人夾，
唔帶波就無回頭/好難拎返個波，
希望佢有返以前啲顏射

如果情況持續，擺oubre落bench會唔會好on9？

下兩場打公牛同活塞，兩隊都係B2B打勇，勇點都要贏哂，咁都贏唔到，真係唔洗講入PO

最痴線真係第二穩陣嘅點係個打得三場大學比賽嘅Wiseman。係世人低估佢定勇嘅bench太渣

有時唔想搵藉口，就算有green 復出又係咪真係脫胎換骨呢 覺得wiggins或者oubre其中一個要擺落後備，負責第二梯隊出黎搶分，擺bazemore做正選打2or3 號位守波

唔會 但問題佢有冇態 冇態打咩都冇用
可以先發 curry bazemore Wiggins paschall Wiseman 咁可以加強正選防守 kelly係後備自由發揮 wannamaker poole Lee chriss 其實looney位置有啲尷尬 因為Chriss looney Wiseman3個打法差唔多 不過kerr鐘意looney多啲

唔知點解覺得勇成班新人同後備都唔多掂
除左wiseman
勇選人之前唔係幾好？真係難打

kelly+圍巾呢個pack係咪唔會有人接收

佢地都唔知咩事黎左勇仲廢左d 咁

因為呢兩條友唔係打無球 要自己舞黎舞去

即係成隊波唔夾 麻撚煩了

希望之後幾場可以打翻好啲，好似全隊都冇態，好彩仲係季初，仲有時間調整

其實係咪Kerr太垃圾

球員都有責任，有好多wide open都唔入，呢兩場全隊命中率都唔過4成，咩戰術都冇用啦，希望佢哋可以搵翻啲手感

paschall係最唔應該上正選佢撞晒牆
oubre做唔到主攻要有個持球點夾 佢夾curry冇問題

防守同心態有green係到可以屌下
進攻有空位都唔入怪得邊個

呢個陣試下冇curry有green囉
成撚日借啲意吹green黎貶curry

可能好啲既
反正冇左curry就冇晒空位射三分
隊野啲三分咁廢夾硬打二分命中率會好啲既

2012-2013未係勇迷？

我覺得paschall同chriss夾得幾好 我呢個選擇係green傷左情況下 如果唔係wiseman撘looney chriss都應該麻麻

咁鐘意睇自信單打都有

我有種預感球隊再唔改變現況 一定連季後賽都入唔到
一係就屌醒Wiggins同Kelly
一係就俾curry無限開火權

或者以上皆是

Paschall果種眼中只有籃框打法 但得分手段又唔多 咩戰術都好 個波去到佢到就玩完

Wiggins射波拋物線又低 拗柴又冇力 淨係可以剷 ...

等Draymond出嚟幫Curry控波，
妹夫去零度企下，Wiseman pnr 執板
要回氣時放Kelly出去搏一搏

班role players真係廢到唔識講
冇一個把握到Curry創造出黎嘅機會

Wiseman原來射手黎
防守技巧爛到爆

Wiseman手感一流可以設計多啲戰術俾佢
Oubre專心防守啦，進攻咪撚再掂波
Poole唔成材俾妹夫打多啲好過
Wiggins trade撚左佢啦

paschall打3又好4又好都係太矮，防守又一般般，得分手段算少，普通射到2同3但又唔算準。可能佢大學打足3定4年波，球場意識比一般人好，但我睇唔到佢係球隊未來發展會係點。不如真係趁仲有市場就考慮下

一係主要擋拆俾curry 同wiseman 射3 分
唔得就扔俾養生俾佢舞算
可能仲好

上季唔係話paschall好好j,球隊未來棟樑，準備接班green架咩？
兩場就變晒拿？

其實係curry仲未有無限出手既approval 定還是 佢已經冇左以前一個撚人地幾個再出手既能力？

喺打法冇太大變化底下，佢仲有冇咁既體能 / 活動力 令佢維持以前果個命中率？
冇既時候佢要點變先可以保持效率？
如果覺得佢要維持甚至增加usage%既，佢身體頂唔頂得住？
一味講俾佢打晒，但有冇考慮佢仲有冇一個打幾個既能力/佢身體支唔支撐到佢一個打幾個？

撞牆期姐, 你睇herro 都有啦.
Eric 向PJ 類型發展應該幾岩勇士. 今年入到PO 當贏左世界冠軍, 雖然未開季之前覺得有機會排到前12 慳返個PICK.

依家無了, 祝福curry green wiseman 健健康康完成球季, 話之佢一輪又好, 包尾又好, 迎接出年KT 回歸.

跟手3件一齊係勇退役, champ 就算啦, 除非有傻仔係季中接kelly 圍巾

I believe!!!!

同意, curry 呢兩場跑黎都哂水力, 都無人把握到.

睇下green 返黎成隊打成點先. 唔係吹green, 不過有green 先有戰術基本, 不過2成幾既3分命中率仲講「戰術」唔俾公海笑, 都係呢個post 俾人笑到面黃

Kerr仲係想curry打無球
但呢隊勇已經唔係以前嗰隊

佢有返三分未有你講既基本囉

嗱
first rookie team黎 俾下面
好似話5x%fg勁到跌渣

你先係j得最勁果個
上年仲j邊幾個下話？

我個人就傾向有廢鳩之後嘅幾場波
再論究竟隊波係真廢定係冇真核而撻Q
始終依家正選=4個人
paschall
um...

作為真勇迷，打成點都會屌住撐，期待季中培養出化學作用，打出一波連勝

下場green應該打又打公牛
咁都輸諗唔到藉口了

大把

除咗見頂

好似未有講幾時return

打公牛or活塞出得

望就望廢鳩可以點醒kelly wiggins
一個就叫咪咁腦衝
一個就叫心態咪崩
睇琴晚廢鳩有係場邊對wiseman指點
坐等真locker room大佬發揮下魅力

傷病特例 幾時可以用？
唔該簽個幫到手番黎

對打左兩場柒波就要話trade人既勇迷好失望 金牛都輸兩場啦 有d野要磨合下既 反而係對wiseman有d失望 籃板能力比想像中差 paschall 應該係用番上年利用身型多剷多中投攻擊 而家竟然變左持球分波角色 唔太明Steve kerr諗咩

Wiggins琴晚打得算係肯打肯搏
雖然佢地似射唔入波就自亂陣腳腦衝

我諗呢度嘅人都係9up多嘅
上網都見到啲寫手屌kerr on99試陣 明知paschall狀態唔好都照上正選
至於wiseman25min 8板ok la 卡位意識都幾好..

最快方法係, 用WIGGINS 加PICK 換HARDEN
大家點睇?

人哋金用可以MPJ/G.Harris嚟用;同塞至少偷到Marcus smart/K. Walker ;同網可以偷到Levert/Diwindle/ Allen 仲未計呢啲球隊可以幾個pick拎出嚟換。
Wiggins who cares?

如果令巴打有hard feeling講聲Sorry

我自己冇話好想trade見頂同paschall，只不過覺得交易新聞其實都幾好睇，有陣時都不期然諗吓勇會唔會有咩相關舉動等等。正如之前所講，無論係咩人入到勇都支持！

只係理性咁諗 Kelly wiggins同curry夾左幾場？需要咁快下定論咩 仲有green都未出

前場Curry＋Harden,防守慘不忍睹
不過俾我都會換
Wiggins真係夢遊咁

Wiseman算係咁時 第二場新人黎講 對其他人失望好過啦

3分唔猶豫 出手值得期待
對比起其他包括啲3分真係不予置評
本身身體高度足夠可以慢慢練執板
ncaa打咗3場 又有球皇片5打5
對比其他 wiseman打2場=失望
嘿

對wiseman 完全無失望, 最小3分準過哂班隊友. 你可以話長人射波面對既防守壓力細啲既

Wiggins Kelly呢d打左幾年 己經知有咩表現 而家係失準 唔算失望啦

首先
我就冇話要trade見頂同kelly嘅
一直都話等真核廢鳩回歸點醒佢兩件野
其次
按照你咁講
齋以呢兩場表現
上年kelly係大腸同依家齋對比唔叫失望？
見頂 從來不抱期望

射波係有驚喜既 但協防真係比想像中差 而家隊波單防其實唔係問題 問題係協防 要睇green作用了

Green 返黎防守好返啲已經收貨, 睇左琴晚果場啲三分已經對進攻死心 唔敢ff 會谷底反陣

你可以咁理解既都 不過可以睇多兩場啦 Dame第一場得9分添...

巴打
佢打咗3場ncaa only
又冇係勇internal training咗成個bubble period+offseason period
更冇打球皇片5打5隊內戰
對比起其他成堆遊魂嘅
你會唔會對佢要求高咗啲？
本身細年 你想佢點飛天法？

咁可能我ff太多

佢防守真係唔係一般嘅廢
好似第一次接觸籃球嘅新手咁
起跳時機掌握得勁差

本身細年我自己就like issac okoro and/or obi toppin
但成隊波要嘅係c
咁可以點
咪俾wiseman慢慢練
起碼上場進攻好過其他成堆遊魂嘅啦

金塊會攞mpj出黎trade我切
harden入左雞塊都唔夾啦 今季已經走左兩件側翼 點會trade走mpj 仲有mpj既表現已經好promising

wiseman好好喎 仲想點
打得三場ncaa即係等如高中直上nba咁濟 防守基本功差預左架喎
roll in又得 fade出去pop又得 咁仲唔夠？

Okoro 幾睇好 on/off ball都轉移到nba 射波又冇想像中咁差
Toppin係nyk 等bust啦

冇話唔好
只係同想像中好唔同
原本以為係防守型中鋒

擅長攻進對勇而家黎講絕對係好事

連大學籃球都冇乜經驗邊有咁快適應nba怪物啲進攻 今日都刷左3block
中鋒防守即戰力本身就好難有 wiseman卡位掩護意識呢啲基本功都唔差算好啦
反而我擔心佢射波keep唔keep到穩定

如果佢得執板得防守
咪等於高版looney同mcgee咁
你唔會有期望
依家有3分有p&r 唔係單單一隻跳跳虎咁
本身都預要練 但依家更加唔會冇期望

就算而家lbj去勇士都無用啦 除左curry一個三分射手都無

樂觀啲睇，今場Wiggins啲剷籃我覺得好過上場，命中率唔單只佢，Curry, Oubre, Pachall都係。唔係期望佢地6／7成命中，但都最少可以高翻啲就好。唔望數據，睇翻場比賽佢地射嘅係Open 3都好過tough shot，只係把握度高翻就好。

就算係例行賽，我諗都冇人想輸嘅。
- Curry冇打成年再出就俾人接近全場釘又或雙人夾，要有多個準嘅射手先釋放到佢又或者中鋒們嘅擋做得更扎實會更好。

- Oubre先嚟勇打第二場仲有好多改善空間，佢應該本身唔係籃球智商高個啲(no offence)？等佢再熟落球隊戰術，跑位等等揾個自己最舒適打法。真係再唔多掂啦，再睇下由佢領軍Bench會唔會好啲(後話，佢有潛力同Curry 夾得好嘅) 。

- Paschall就上年可以俾好多球權佢又或者以佢主攻手佢發揮空間自然大，但今年要佢輔助角色做係，好多嘢佢都有排練，就算唔期望佢發展組織能力，都希望佢今年增加多啲進攻手段，再再再唔係就練準射波。知佢好大隻好撞得，但NBA比佢撞得嘅大有人在。與其成日都用個咁辛苦打法死撞爛剷，倒不如練準啲射波先。等佢錯位啲慢嘅4號位時，一係高位射死佢哋好似以前Speight/West咁，再唔係就fake起再剷入去。

大家都想奪冠想PO，但大家都要認清暫時係冇呢個可能，就算Green出翻幫到組織防守都係唔夠打猢艇金等強隊。不過唔緊要，勇呢個陣其實都唔差，大家一步一步嚟進步，仲有70場波。大家給力

Wiseman 分明身體質素未READY, 但睇好佢WOR
ROOKIE 打左兩次 交足功課啦

正面達人支持

睇今場Steve kerr用人 Wiggins可能之後會帶領後備軍 睇番佢上年加入後幾場 雖然同d league仔打 數據其實一d都唔失禮 反而暫時退一步做副手就同curry夾唔到

做好執板同防守已經係高啤黎...覺得都夠 當然有埋射術同handle發展到AD咁係最好

箭一定勁過我地
睇完兩場我既expectation由西5-6跌到西7-8
希望green返黎同磨合完可以打返好d curry都需要pick up返個態 攞返打龍仔finals個態都好呀

暫時睇最差都打到延伸型5號位
防守、終結能力 練得上有機會就似ad
內線單打練得上就似Towns
組織能力佢好似沒咩天賦
同green請教下
持球推進感覺上有機會開發到出嚟

今日最開心嘅消息係curry終於換髮型

好睇好多

一早要換

Wiseman better than Ayton
Mark my words

即刻正皮左呀dllm

work ethic應該都已經唔同level

大佬呀 你in game入先得架

你串咖喱 你大獲了
等收大量負皮啦

當務之急係要班新手跟上佢節奏先

上季用左幾耐磨合

詹狗不了

上年Curry打左幾多場

負皮咗，喺勇po講呢啲

我就係想知今季要磨合幾耐先會有起色

Ayton身體素質好似勁好多
Wiseman係真貨但食餅效率冇想像中咁高

上年到而家成日po 練習片吹到幾勁 但in game炒到仆街
Btw 聽日屠牛！！！

贏左可唔可以用見頂換lavine

個辮仔頭柒到冇眼睇
終於轉髮型

諗起句名言 鳩猴都射到3
啲球皇片睇到得啖笑

如果打廢牛同垃圾活塞都只係贏10分內 叫唔叫屠

話說早排有條病閪底角三分practice片 鳩猴射緊45度位三分 都炒得好勁下
間唔中先入一球個種

人地不嬲就係唔射得
起碼冇期望
都好過廢cur咁 連應有水準都冇 唔係期望 直情係失望
say again
curry單核=廢 （隔離係wiggins kelly la)

睇pm 搵你

唔差在用looney換埋wcj

屠係講笑姐 赢到算係咁啦

睇左兩場 覺得贏唔贏到都好難講

質素

聽日一定要贏公牛呀，2020年要攞返個尾彩

Mb 打到今日啲防守都唔係好啦, 咪一樣係76ers 核心

Mb防守都唔好 ching真心？

Mo Bamba?

Chriss out for the season...

可能未必個個睇好佢，但始終自己友，God bless him

我幾睇好佢至少佢而家狀態好過looney
而家都冇得唔比wiseman上多啲了

屌.....今年咩事啊究竟

還債還到連d新黎既都傷埋一份

又傷多件

共渡時艱

一係冇傷 一係就報銷

西7-8？我expectation係聯盟29-30wor

新球場嘅黑仔真係呢

做乜chriss冇啦啦爛腳架

同klay一樣冇啦啦練波受傷練波係咪咁易傷姐

Green今場又唔打自求多福了

黑氣好重

屌 新場真係黑仔

要學下ki 賽前燒草

屌，今晚睇重播，唔上黎傾住

一係就操過龍一係就隊醫廢

波到Oubre 手真係一定斷

好似話勇士啲support crew都俾人挖腳左好大部份

希望curry今日獨d

Wiseman搶唔到板？

之前淫k做gym傷，Chriss練習傷
隊醫監察球員身體狀況做得差，先會咁樣收皮

手感仔冇手感

klay係la 嘅gym rm做緊私人訓練個陣傷喎
個陣bob myers同兩個老細都未第一時間知
關球隊咩事

嗱 講廢cur廢會俾人負皮架

真係廢

今日落場打空哂都唔入

oubre快攻一打三而curry wide open

佢真係唔L識望人架喎

雖然係佢fans 但佢係手感仔都係事實

Oubre打波睇落冇乜腦

oubre係得股熱血
成事不足

襯季初多啲出手搵手感

如果輸廢牛代表啲咩

廢啊嘛
比佢都唔入㗎啦
都唔明點解傷個個係green唔係curry
有green已經2連勝緊

牛仲屎過呢隊勇

搞錯左Sor

兩邊都唔入，好似打學界咁

curry已經入左兩球三分(唔計)

curry 就黎入3分都要全隊慶祝

連looney都搞埋啲自殺切入

打公牛都咁掙扎

屌 死都唔分波

應該短期內你都唔會睇到一場打得順既波

咖哩第一節又打足

paschall走錯埋位
打緊美式足球？

講左幾多次
Curry廢所以未要靠佢哋自己單打
唔通比個又老又廢既curry打咩

又話green會打

比啲時間教oubre啦

做咩啫你

今季仲要少10場
冇乜時間俾佢地磨合，如果要入po既話

呢到啲人係咁講㗎喎

好似剩係得你咁講

自己追po啦

腦衝上腦好難教

之前大腸打壞手法 要慢慢tune

依個五小真係比人小

俾wiggin 帶bench 又好似真係好啲

重點係好唔好啲其實都冇得揀...

冇三分嘅五小

無左chriss 後備個底被姦

Curry成日跑完一大輪接返波又跑唔出空檔
不如直接打PnR

打pnr直接比人夾更加難打

冇廢鳩有邊個識同廢cur打short pick and roll?

頭先curry底角空哂oubre都唔識傳

真係學界波
快攻鳩沖 跟住上籃炒粉

終於似返啲樣

其實有d心up
睇到勇打到學界波咁
然後對面又一齊

咁都lead 4 分

防守輪轉好好多
Wiggins都似番樣

wiggins空哂又唔識傳
oubre個vision好L窄喎

Btw手感仔幾時搵番手感

屌你老味Kelly真係黑洞，仲要唔入

啱啱球long three射到框都唔中

好撚誇張

打多啲啲Curry Wiseman PnR
Wiseman咁準可以玩Pick & PoP

開始懷疑手感仔係咪有心病
真係信心危機先會射到咁

Curry入三分就變到好似高比老年鋤樽咁....
嘩！原來條友仲識入三分(入樽)架

好多都猶豫左就冇左機會要焗傳
寧願佢射算

第二節尾真係打多咗擋拆，防守好咗又可以打吓快攻
期待下半場

話時話佢d floater冇哂 kd黎左之後就愈黎愈少 宜家kd走左都仲係冇

上場全隊瘋狂floater都冇乜邊球入

以前俾人夾可以傳
而家要局住上

btw佢個打法唔識獨食咁 睇左半場仲係見佢一見到space就傳 但又未空到easy basket 結果個隊友一係唔入一係傳返出黎

以前手感勁在呢啲波都入到，睇到哇哇聲，而家
幾時先有場hot hand睇吓

Cur開季到依家都無手感

oubre廢到仆晒街

成隊得佢一個攻擊力強，但勇又要打傳導
變左pass first打法，點都分波出去
結果自己無手感都要傳
然後鐵王兄弟幾個回合炒哂開始落後
要追分唯有自己射但籃底又無人bk up
有空位都唔敢即射，猶豫左一拍就炒埋
然後Loop

照咁睇有Green應該成隊波會順好多
然後你再睇下Mulder果啲無乜包袱咪可以射得出

係咪廢就一齊廢

練習唔係連續100球3分咩

Curry射到自己都冇信心

我真係睇到講左句又炒出黎

到底因咩事射極都炒

以前好似未試過連續三場都咁低命中率

其實佢今年唔係打左好多場
俾d時間佢搵返狀態

你望下上季頭幾場

而家冇klay kd係你冇手感時撐住隊波喇 射好啲啦

今日班友個個都好堅決咁鳩打

射到below average真係唔講得笑
大佬歷史第一射手三成命中都冇真係講唔過

curry呢吓世界級，上硬shaq

手感仔 信心危機帶波手震

宜家睇勇打波基本上=全場都睇緊bloopers

靠wiggins頂住隊波

世界變

廢cur單核廢到笑

今日佢真係打得幾穩

世界變到curry入一球底角wideopen 3都差d要歡呼

Oubre手好撚長但球快攻係咩事

氣勢返黎

oubre可惜

快攻冇一球係正正常常咁入到

射親都預佢炒

一陽指都出埋

Curry係咪得返罰球係正常

見佢啲控球創造空間都仲做到 就係射唔入

係咪要遠啲先入 究竟喺度做乜撚嘢

尾彩仔

呢啲反而入

終於入到一球long range
而家見佢起手好似冇乜自信咁

最尾呢吓又入估你唔到

考慮下一帶波半場就射囉

進化左了 太近唔入的

呢場贏唔到既話真係好撚可惜

啲人係射mid range攞手感，佢係射Logo攞手感

公牛可惜又真既

好驚一到clutch time又變西波

其實係射罰球攞手感

我驚冇clutch time多啲

勇班後備

Toscano-Anderson究竟咩事

俾起進攻
防守問題更大
內外線都變左放題

KERR季前話要壓迫持球人結果都唔知壓左去邊
壓完仲死失哂位既

今日勇叫準，所以問題細咗
防守真係成日漏人三分，無論對面係快攻定陣地，第三節都見到好幾次

有壓
壓完>比人一步過>協防>放題

D green復出後
我驚佢會喺更衣室對住班球員往死裡打

幾場都係咁
對面d 3分射到著哂火

零協防意識有咩計

有協喎
冇補姐

Paschall做乜撚係要傳就一早傳 撞唔入就鳩嚟

好多球都差唔多零干擾下俾對方起手

屌 牛咁款

個個D致敬KOBE俾人四夾都夾硬上

宜家最需要急切改善既係快攻
快攻係最容易拎分但成班唔識打快攻

真係抵上次賽後CURRY話D球員打波要用腦
真係未見過CURRY講野咁狠

出 wiseman 好過啦
係咪唔想贏

成班唔撚識打快攻 （包括你呀curry)

條撚樣係咪發脾氣唔傳波驊哥教波打撚左佢啦

要快攻首先要守得住對面

Kerr on9少陣啦 出五小班人又唔識守波

Source?

今場有幾球啦

不過佢哋打快攻好多都真係直衝

都防唔住點快攻

已經幾球把握唔到啦喎

Lavine係咪接管比賽，可以唔使睇

wannamaker 上場既時候, 好似大家都打得順左

Lay up都炒...

黎緊應該 third straight loss

對住牛clutch game都冇....

今場咁鳩係點攞26分

真係乜都守唔到

打公牛都咁

紙板防守

守唔到攻唔到

直情係放題

海軍鬥水兵

係咪比多左一分

扣返

俾d尊重公牛

Kelly d射波好撚正

鳩下鳩下就31分左

呢下出手幾有信心！

大師兄！

Oubre...唉

破紀錄未

屌你老味Kelly

一直破緊

oubre miss左幾多球wide open 3

我屌你老母kelly

等睇全季 0 3分

冇睇live
齋睇stat ..kelly

入到一球都

這是正式錄用的球員嗎

curry話屌你地班垃圾
係要我認真先得既

Kelly真係食撚屎，球球三分都空到露營咁佢都可以唔入

真係季後賽都危危乎

屌你老母mk 仔 射又唔入 又唔補防

kelly戰犯

個命中率仲慘過上季俾人開刀既DANNY GREEN好多

Oubre 三分炒都算
籃板仲要發夢 比人執個三分
廢撚到

唔該守一球入一球

俾我係對面隊
一定係放佢射

圍巾今場都算係咁
應該有出汗既

一定守唔到

Oubre亂鳩咁cut 成個底咁多人仲cut 頭先Wiggins傳比佢就wide open

好緊張

Tied game

curry 3分絕殺

要絕殺了

屌你wiggins

頭先防守又亂左
好彩唔入

公牛成班睇波

真係守唔到

真係屌佢老味
究竟係能力問題定信心問題

比多2分力
早啲收工ok?

GG

睇返今季三場波既數據，3分最準係咪Wiseman

叫kelly oubrick比力好過

絕殺

regular打到playoff咁

lavine=carry the team
curry ????

妹夫

Lee 救全家！

屌你老味打公牛都輸

屌，贏波心情都好複雜

好似贏左champ咁開心

場場都失咁多分，啲防守真係恐怖

妹夫好波

你計下19年FINAL之後贏左幾多場波

lee

命中率差成咁一定係信心問題
應該係之前都打D廢隊無人留意無壓力
以家全世界睇住你打成點有壓力

妹夫> curry

家陣係勁隊？

靠lee黎絕殺
打廢牛打撚到55波
正

終於贏左場

全力一燈
多謝

贏到一場係開心
但好擔心未來
希望green返黎真係改善到防守
同埋希望呢場之後curry可以打返個信心返黎

妹夫終於威返次

我愛妹夫

妹夫先係巨頭

臨尾係打到返啲信心返嚟

輕鬆屠牛一分

而家係一沉百踩嘅魚腩

未開打前全部媒體都對你有EXPECT
點同佢之前係太陽個D隊打

終於贏返場 不過呢隊勇都走唔遠

Leeeee

仲以為5秒
咗樣絕殺
lavine塊面西到

今日係廢隊贏波日

妹夫上去做正選
oubre落返去bench啦

問題打廢隊 人地都可以無視其它人黎追住curry黎夾
但反而佢地追夾 curry先入到波

竟然係妹夫跑出，究竟係戰術定-6

贏廢牛一分
成功屠到廢牛條毛

2020Regular打公牛=2019final打速龍

場場失咁多分，啲防守真係嚇死人

仲駛問擺明-6

妹夫今年三分好準
俾佢打多啲

明顯-6
想比curry根本比唔到

oubre躝啦

贏場波唔係重點 士氣先係

wiggins同curry都揾唔到位，所以先一個簡單give and go

唉，終於贏波，但打公牛都係咁，之後點算。

原來Curry鳩下鳩下都攞左game high36分

第3場 咁快就定論？
kelly已經由希望->垃圾啦喎

今日curry打到咁先贏一分，咁打落去頂唔頂得順，green幾時出得翻?

Levine仲勁過wiggins狀元

輕鬆屠殺聯盟弱隊公牛

擺明係想做俾curry
但傳唔到

期望管理大師
勇輸少過40分已經好開心

輕鬆險勝聯盟弱隊公牛

妹夫至少好過Poole先

你夠幾場就話curry單核廢
人地講其人就唔撚講得？

勇防守係咪聯盟墊底場場失120分

公牛惜敗弱隊勇士

嗱嗱嗱 如果你係齋睇數據得出呢個結論既話要正一正視聽 curry絕對唔係打得好以佢standard黎計

Curry今場啲三分終於上返三成

勁過咗好耐...

係，green係我地唯一希望

預左啦
防守都唔係一個人既事
冇默契連補防都做唔到

好耐啦

今年目標做得分王算啦

依家成隊最準好似係Wiseman

嗱 呢句就有返d質素 今朝個d太低汁

之前風向唔係屌到廢鳩成個地底泥嘅咩

5-6 83%

回錯

咁廢cur係真係廢喎
唔好定論住妹夫有咩問題？
一球定輸贏同炒撚咗唔知幾多球喎

Wiseman 三分 5-6 83%

上年屌佢正常啦 佢上年真係廢

大家認唔認同今場curry係harden式刷分
鳩下鳩下係咁炒三分再加4個to 比賽內容完全唔覺打得好 但憑住起手數量刷到36分

之後就話俾你知咩叫我湧真核

但睇佢啲起手動作真係好慢，不過姿勢幾靚幾smooth

妹夫打左3場 3分射10中7
唔知佢keep唔keep到
但呢刻勇好需要外線威脅

咁點解覺得又老一年嘅佢會大反彈

咁高出手點又咁後慢慢瞄都得啦

高佬黎講算係咁
所以先顯得kd恐怖

妹夫入一球定勝負 叫保持觀望啫
廢cur炒咗唔知幾多粒 原來唔係代表佢單核=真係廢
兩樣野原來有得比
收到你

絕對係啦 不過至少佢clutch time搵番手感

我覺得姿勢幾核突下

就咁睇手感係打到第四節先肯認真打咁
屌你頂級射手wide open球球short，我會覺得佢鳩打
尤其係第四節出手個節奏同頭三節完全唔同

所以咪話保持觀望 等廢鳩返黎再算啦

in game睇落ok 練波睇就麻麻地

你入我話之佢拋大石

冇打真軍咁耐 手感仔今場算進步咗keep going

進攻廢，但防守冇失過水準

認同並接受, 無手感既時候又無klay 要贏球就梗係搵方法

咁佢今場三分得5-15，係有少少刷分feel嘅
但無可否認，佢第四節啲三分同臨尾and 1係clutch，有大佬味
亦都係敢鏟先搏到9粒罰球，所以算係咁

冇話佢反彈 防守補位同組織係佢而家仲有嘅野 而家勇最需要

咁總有d時候順d有時hang機咁既
我想講既係harden d得分有好多係咁樣攞返黎 但我講句登子場均10球罰球再加咁大量起手場場30唔係難到咁俾人屌

你整係識睇入波？
咁你同個個人有咩分別？
有curry同冇curry成隊波流暢度爭幾遠？

Oubre 今日FG 3-16
三場 7-40 17.5%

勇本來外線威脅就係最主要
依家主力幾個手感差
如果防守仲係keep住做唔好
咁下場好易又比人炒幾十分

原來有入過3分怪錯佢了

鐵到

照你邏輯咁oubre比妹夫換好正常喎
自打咀巴？

老闆:

無限iso既話curry做到場場30分都唔奇
講到登子場均30up天上有地下無咁

打撚死curry
2個出勤率爭咁遠就知curry頂唔順咁打

定個期限
幾時先可以對球員下定論
Green返黎打5場Ok

Oubre真係信心問題
睇過佢打腸啲外線無咁差

我又好少聽人話登登刷分，頂多笑佢一分雨
畢竟佢係帶到隊波贏，今場curry都係，第四節13分
上季trae成日攞30幾分輸波就聽過話佢刷分，但當時佢隊友其實又係炒wide open

oubre 唔該留低加練3分

green帶到隊前提咪又係有curry
唔通冇curry佢自己帶隊會好過curry單核咩
歡迎罵戰

可能我用字唔好 唔應該用刷分呢個字眼
只係想講登子d數據我唔覺得係神級

最弊Green好似都成年無打過game

空位都唔入就唔係練既問題
佢需要心理輔導

我淨係睇咗下半場，睇命中率都知佢今日打得麻麻，但比賽尾段都係靠佢一個人打晒咁濟，冇咩人出嚟幫佢
希望green出翻嚟可以等curry做少啲嘢，專心攞分仲好

應該要
可能佢覺得佢係replace kt
壓力一定大到飛起

難講
我指可能有人咁諗

curry單核=廢 講緊佢命中率屎
笑撚緊無論隔離係cook mckinnie定wiggins kelly都一樣咁廢
一個mvp+superstar 咁撚樣嘅表現唔叫屎？
妹夫一球定勝負 叫保持觀望 冇話佢命中率屎
兩者入球次數同上場時間差幾多？
team core <-> role player
咁撚樣都可以拎黎對比
笑

流唔流暢我就唔知啦
等真核廢鳩返黎睇下比分咪知囉

可能射唔慣客場框返chase就射起

please copy and paste to case of stephen curry

cur單核係真係廢
試問歷史上除左詹狗之外邊個單核係勁
kobe場均30+（唔記得係未？）都入唔到po la

仲要好少有星可以因為其它隊友無威脅力而比人 肆無忌憚咁追住黎夾

單核係廢 但curry唔等於廢 不過依幾場進攻表現仍不合格 單防補位卻合格

而家隊友得looney可以同佢做到pnr
Wiseman仲要磨合下
如果green復出都仲應該得

佢同259嗰時d pnr/ pnp真係j死人

咁係未去到神級嘅
淨係一分雨都俾人插啦，跟住又例牌playoff跌watt
雖然我係接受到前者嘅，佢draw foul真係有技巧
但後者佢真係要證明自己，特別係clutch time

咪一直話佢單核係廢囉
有人斷章取義啫

錯，佢仲未開齋，計埋今場已經連續炒咗17球3分

唔鍾意你話廢cur呀嘛
cur叔打得好辛苦架

上年trade 走既Alec 同Glenn 都打得唔錯, 由其係Alec
可惜佢兩個太貴(對勇黎講)所以無留到佢地

大家skill set同打法唔同
Curry打offball接應大威力過拎住波9打既

btw curry今日個所謂差既performance都係同佢自己比較only
同返其他人比較一d都唔廢
登登上幾年既avg stats同今場curry既stats差唔多
係登子3分準少少同多1.5個ast curry仲少0.5個to

屌, 眼殘

咦 咁勇今年有成兩個傷病特例？

攞佢今場同佢未傷前比梗係廢啦
fg% 4成7
3pt fg% 4成3

係唔達標準
咁你係唔係幾場論啊
你又知之後個幾場佢唔會打返水準？未來人？
妹夫呢幾場ft五成以上就比你講觀望
Curry就唔洗觀望？

點解唔可以比？superstar就唔比狀態差？

我笑緊你幾場論啊bb豬

廢鳩三單帶隊係幾勁既

如果curry單核都可以入到Po真係會好癲

今日見頂攻守都交到貨
不過唔係Kerr on99出五小都唔洗打到咁緊張

一個superstar抖咁撚耐
冇晒另外兩粒核就得咁嘅表現
明知廢鳩會回歸
依家廢鳩未回歸
依家得咁嘅表現原來都唔可以話單核=廢

妹夫role player 即插usb上場
同seth curry以前係小牛咁上場射下冷箭
話保持觀望睇佢命中率keep唔keep到 有咩問題？
笑撚緊廢cur冇廢鳩就單核=核 咁廢鳩係咪一世唔返呀？之後雙核就回復返正常嘅話又點樣笑呀

柒頭
二姑嘅數據勁唔勁呀？
係場上嘅實質影響力數據反唔反映到呀？
廢鳩嘅傳導同埋組織係數據反映到出黎？
笑撚死人咩

自己打開bballreference睇下所謂帶隊勁既superstar guard stats黎睇
睇下佢地既stats係點
再攞下curry今場既表現黎睇 再答我今場係咪帶隊廢
公牛今日team fg% 51%三分fg% 41%
rebounds都多勇13個

又係你話命中率低=廢
宜家係廢鳩到就變數據反映唔到

彈出彈入你最勁

curry未傷前既效率高到出奇宜家咪覺得廢囉

Lavine一定嬲到鳩咁
明明47分鐘都打得好地地點知一個屈尾十比妹夫跑出

佢個球mid range tough shot勁到

原來廢鳩係得分手
勁撚到

大家討論d stats未 唔好係度印象流啦

守佢嗰位失位失到
要wiggins轉身去撲

咁curry既影響力係唔係淨係三分命中率可以反映到啊

？？？
15-16無解係based on 啲咩呀？
無限出手 鳩射都入
依家？求撚其搵條友mark實咪咁囉

睇返如果唔係oubre炒到咁都至少贏10分

你講命中率高低=勁定廢
我跟你講數據你就話有野數據反映唔到
咁我同你講數據反應唔到既影響力你又冇啦啦講1516
點同你講落去啊 係咁扯開話題

我宜家同你講curry可以吸引防守令到隊友有更加多空位射波同機會入波啊
你講咩1516鳩射都入啊

之前curry klay kd
禾杜無解射極都入 冇人可以放空禾杜
制造到空間俾浪花
一個手感差就俾另一個catch and shoot
浪花手感收皮咪廢鳩 bogut/mcgee/looney 二姑 生命石上
依家全部冚旗
冇人指望咁老可以100%打返15-16水準
但無限出手嘅情況下 仲要第2粒核回歸指日可待
原來依家咁嘅表現都唔可以評論
等雙核在場再講囉

你都仲未講同緊邊個比較

Curry 其實同勇士可以話係相輔相成，Curry既無解三分吸引到大量包夾令到其他球員有空位，其他球員咁就可以有大量空位去進攻，當其他球員有空位時入到波，對手又要將包夾Curry既程度收細返去防其他球員。以前有齊佛祖同KD兩個歷史級別既射手係度，咁有空位基本上就入咗七八成，Curry唔使好似依家咁面對咁多包夾，輕鬆好多

但依家班隊友成撚日空哂都唔入，咁可以怪邊個，你唔係走去怪curry點解唔自己一個去爆入去拎埋隊友應該拎既分下嗎？

的確冇人會放空kd
但講到有kd 浪花先有空位射真係笑死我

隊波多撚咗咁多pick and roll仲係以前個支歌仔唱咩
作為一個射手唔同你主要講命中率先講乜？
二姑同廢鳩呢類咪舉例俾你睇唔同類型唔同囉
curry反映到嘅影響力（單核）係依家呢支球隊有冇聲氣咪係廢鳩返黎之前可以睇到 有咩問題？
雙核係度仲係依家個打法？

講緊禾杜冇得唔mark 可以制造到空間俾浪花
就等於要有禾杜先得？
你洗唔洗返去讀下閱讀理解？

你係同佢講定同我講

宜家curry個打法明顯係組織同得分
你就淨係睇命中率

不如你去練下表達能力

同佢講

冇話佢冇組織喎
講緊佢嘅出手次數下嘅命中率係令人失望喎
講15-16 係講緊得返佢一個嘅時候
冇人會expect佢打返15-16水準
係無限出手之下
依家係連合格都唔覺有喎

佢係rubio咁樣組織向嘅我咪會話唔睇命中率囉
之後有廢鳩 有傳導同組織核心
到時就睇下對比有幾大再印證囉

是但啦
年年都有人反curry

curry呢兩場冇傳導 你玩呀大佬？
你話少左個持球組織點同team D差左都話呀

冇話佢冇組織
咪話有廢鳩之後睇佢可以係得分上有咩對比再印證囉

雙能衛整係睇命中率

佢呢兩場炒既大部分都唔係有冇廢鳩問題啦
根本就係佢冇手感

其實仲想講埋，加埋上季果幾場，其實Curry依家面對力度咁強既包夾，睇返好多時佢既出手根本就唔係最好既選擇黎，有時甚至係夾硬黎，所以低命中率就預咗

不過如果佢唔盡快搵返手感，將命中率提升返佢應有既水準，咁隊波之後都應該只會繼續打得好辛苦

咁樣嘅表現唔叫令人失望
犀撚利

有廢鳩之後
curry三分唔準都可以打返short pick and roll+floater 或 廢鳩再傳俾其他人啦

做乜又返起點啊
要講既我上面已經講左
唔好撚同我玩飛行棋

認真 真係冇乜興趣再同你講落去
要講嘅都講晒
有返雙核再印證

個問題其實係外圍唔準
有廢鳩進攻好左就理論上一定 但short pnr完廢鳩扔去底角係oubre wiggins咪又係會炒

上面要講嘅都講晒
留返之後有雙核再印證

其實Curry仲係吸到怪
但傳完波得Chriss同妹夫有貨交
其他人接完波又唔射又唔鏟等人黎Mark

都幾佩服你 幾個屌你仲係到叫
呢樣欣賞既

不過講反冇咩好印證 反正到時好左你就會話係green功勞
差左or一樣就curry垃圾
Curry有咩能力既呢年真勇迷自己知

下 講curry單核=廢就要base on你幾丁友就改變事實
咪話等雙核返黎再印證返囉
好撚野
真勇迷 犀利
係咪真勇迷洗撚同你證明咩

未佩服你堅持己見囉
下面又唔係同你講洗撚你同我證明咩

叫埋連登annotate 埋邊個係咩真勇迷啦

首要條件要識踩curry

手感成年無打，狀態起伏浮沉好正常者
自己比賽節奏未返來，加上隊友普遍對戰術理解弱，
手感同新隊友夾過既場數計埋19年唔多過10場，
雖然Oubre比起預期失準，但都係開季第三場者

手感由出道到而家都唔係單天保至尊型球員，
就算係15-16比個波佢舞果季都唔係一個人打哂，
你要佢好似Allen Iverson咁場場爆3 40分
我幾迷手感都唔敢話佢做到啦

今場都磨到36分出黎

原來兩分同三分射波都未入過，廢鳩仲準過佢，希望佢射主場個框會準啲，唔好射到冇信心起手就得

三分手感打多五六場就會慢慢返來

手感係勇咁多年，每年都有淫k或者其他老將榜住佢打，今年係佢生涯第一次自己帶班細，未習慣正路
你睇佢空位三分患得患失就明，因為佢想打返傳導同整體參與出來，出手就會猶豫

可以睇到太後生球員普遍都係輸經驗同球賽理解，外加打波唔用腦，你睇下連McKinnie、Jordan Bell呢啲人球級球員對Floor spacing、戰術理解都比而家呢班好一個層次，好難怪手感咁撚掙扎

你話佢會廢足咁多場我都唔信啦 係想快d睇到佢射返準姐

咪同上年湖人一樣，有星幫手吸怪，但隊友炒撚晒

唔同既係湖人炒晒3分都仲有2粒巨星頂住，而家炒左就係炒左

本來1516都唔會係場場有手感更何況宜家呢種情況
又要組織又要得分既32歲非體能後衛
打左三場二場輸都係輸比東冠級別球隊 贏一場
仲要下下打無球咁濟 但至少叫串連到球隊製造到空位
宜家個戰績都算符合預期之內，雖然呢場過程差啲
但都叫第四節帶隊追分贏到
咁樣就直接話curry單核廢 仲要比個爛鬼理由命中率低
其他咩都唔睇 點撚忍？ 你話如果打多幾場都係咁柒我都冇野講

係燥d 新人無個抽得咁，個個都資質低

係得妹夫叫有腦少少咁

其實我都幾需要一個pg/有組織能力sf 去分擔組織工作 咁我先可以有球冇球switch 以前有jack>ai/生命石>green/kd

係, 所以無green 既時候可以試下wannamaker 同curry 同場, 不過唔知會唔會防守放題, 雖然依家都係

Wiggins喺狼打開控球前鋒㗎喎

定係話就話控球前鋒, 但其實都係自己單打,單打唔到就傳炸彈出去

36分都地底泥 慘

贏波都殺

無人引到怪
Damion Lee呢d 射到但又無防守無持球進攻

chriss皮已收

原來佢臂展長過唔著鞋嘅身高廿幾cm，
雖然呢期炒到閪，
但手長嘅男人確係有種吸引力

其實我有信心，佢一定適應到勇
俾啲時間啦

上年明明識入波，
等廢鳩復出幫佢適應下

勇啲人好兩極
一係冇進攻
一係冇防守

36分贏波都要殺殺殺 傻撚左
不過側面反映一個事實，要入playoff，curry就要場均30分先有價講，類似cp3未去箭之前既harden咁carry法先入到西678

你望其他人生性，不如望curry mvp level再現好過，希望會大啲

唔好咁

老細，底薪仔係咁架啦

佢打開亂杖波，一時要佢run系統當然難啦
俾啲時間啦

好顛，顛到唔知佢想點

如果宜家唔殺 遲啲可能命中率上返去就冇得殺(好似係)

都幾肯定，佢命中率係唔會上番去，至少冇可能做番180
170都未必得

明明講緊幾多場之後先殺得
講講下已經殺緊

180 咁高standard
冇人同佢拉開空間出手難度一定高好多變相一定拉低命中率
但170我覺得應該有機會 如果三分有40%

得條傻鳩自己殺
仲要36+6贏波殺

個人覺得廢鳩返嚟之後將mulder推上去打正選
多返少少穩定嘅定點3分射手
正選陣容spacing會好啲
Kelly 同paschall 後備入嚟撞柒對面啲後備好過依家個角色

咁佢mvp level既射手 standard係要咁高架啦
冇人拉開其一啦 佢出手變慢左都關事
三分40%...坦白講唔睇好
37%已經好好

大家要求咁高 睇多幾場波好易逼死自己

唔會啦 出Poole上正選都唔會mulder 啦
佢連波都傳唔到，接到就只可以射

是 大家習慣咗一定要靚數據咁大勝

Poole睇怕要用嚟帶second unit
不過唔知 最好係oubre生性

單核帶隊好難高命中㗎喎
宜家個個都係三分線貼curry
又冇人拉到空位 呢種情況我諗返返去1516都未必有180

點解唔推妹夫？
進攻手段相對多少少 防守冇咁輸蝕

職業球員應該唔會長期射唔入+入唔到波既, 不過最驚係佢啲上腦打法改唔到

曾經既聖堂射手都變左靈堂射手啦
冇野冇可能既

個人覺得進攻唔洗做到太多野
Lee係個幾好嘅得分點 後備上多啲球權打會更加好

掛

Oubre 暫時仲係零手感

大家都習慣左高效curry
睇慣登子既話耐唔耐就一場食屎架啦
零號會然第一場咪又係食屎 仲要得9分

全票MVP
係要高要求啲

下場40分唔該

手感整親手之後無準過咁滯
然後又改射法，慢左好多

我貪心d 想佢今季三分有四成
登登都有三成七 歷史第一射手四成都唔係好過分姐
希望佢快d射返順

整親左手姐
我覺得佢係純粹太耐冇比賽

個人覺得Lee效率最好係射手 做破產版klay
後備球權都會比oubre paschall Wanamaker Poole攞晒

贏波係應該開心

但開心完要審視返場波嘅表現同目標
1. 只係想贏一洗頹風? - 做到了 合格
2. 想入PO? - 非常難。係現有人腳下，教練調度，戰術變化，個人表現等等 所有都係唔合格

我都好鍾意Curry，佢今場係拎到36分，但佢表現好唔好？我冇睇哂全場波唔下定論，但就咁睇啲精華片段都已經見到Curry被人瘋狂Double Team，好多時要扭到扭唔到先傳返出嚟仲差啲傳失，仲有啲波未必係最好出手選擇。但整體表現我個人覺得算係咁啦都合格吖。當然同佢早幾季表現差得遠（唔係佢今季好差，係以前嘅佢太好姐）對於一個32歲啱啱傷完一季嘅球員，我哋仲想要求啲咩？

都係個句，唔奢望大家球球入，但起碼用腦打波，出手選擇好啲，提高少少命中率。唔好未傳波猜散人就衝入去諗住顏人樽，呢啲行為抵屌。會唔會可以練下啲Floater/跳投代替？

無論贏輸，要揾個打得差嘅出嚟鬧有幾難。但我哋唔係要呢啲吖嘛，我地要既係揾個解決方法出嚟解決啲問題。射唔入3？練多啲囉，睇下係個動作唔連貫定係射波手勢唔好射歪咗；防守漏人？咪再練多幾次換防吖走位，大家專心啲嗌no. 守囉，你唔會見到個自己個底係到但衝咗埋去守人地個底，叫Looney跑去守3分線掛(ps今日有球)

kelly三場平均總命中率17.5%
wiggins就32.7%
呢兩條友想點

破產版

但係見頂幾搏下
大家有冇對見頂抱返少少希望

係。如果以係練波嘅角度嚟睇，今場都算係咁
但如果係想入PO，咁嘅表現係遠遠唔夠
入唔到PO就又浪費咗curry嘅一年，所以大家都好想佢哋盡快打好啲

相反
Wiseman 3P 83.3%
Lee 3P 70%
JTA FG 80% 3P 50%
估都估唔到

始終覺得要變陣kelly同Wiggins要諗諗點搞 但chriss傷左又添變數不過選擇少咗就可以簡單啲Wiseman正選looney後備
講返今日場波 其實都係同一個問題磨合度不足 配合十分差 基本上都係各自帶波帶打 再唔係pick完catch and shoot movement近乎零 kelly問題仍然嚴重 硬爆入去比人block 射波又唔入 雖然有防守嘅活力但進攻完全唔掂 而Wiggins都冇嘢好講 加油吧 bazemore傷左令到後場選擇少左 myulder同lee應該係暫時火力叫穩少少 可以出多啲 poole 好似又返返去上一季季初咁好唔穩定 而Wiseman今場似乎多啲球權不過處理都係唔掂 防守企位都差 但可以努力去改善

我仲期望佢入到all starnext lebron連一次all star都唔入到講唔過去
見頂控球真係冇進步過 到今日都只係死剷右邊

Wiseman真係一大驚喜
睇佢大學果3埸都沒射過波咁滯
估唔到佢咁準

根本佢進攻手段就冇進步過咁濟

但防守真係連普通center都不如...經常放題同犯規 同之前個Damion Jones一樣

老老實實，不成文規定係1001個個開新post繼續討論(記住copy返香川卡神兄係post 1為大家打好嘅勇士背景/撮要)
如果自己係1001個個，會開新post嘅俾個Like

Ps 如果有人想開，歡迎歡迎，請你係僅餘留言格數下打 [我開,link xxxxx]

如果冇人想開，下期可能麻煩香川卡神兄幫大家開多次 為免其他意外事件，如果爆post後12小時內香川卡神兄/1001條pk 冇開，將由上一個post版主林莊繼續 (姐係我 - 出木杉)

香川卡神兄有覆到話佢OK就交俾佢，冇個話就交俾1001條友，1001條友12小時內冇開就我開

記得有年Klay 開季3分勁低命中，開季前7場，36投5中
最後咪又係上返40%

命中率得果兩三場講黎晒氣

早知留番Russel仲好

呢樣我又唔覺

睇replay paschall獲獲一攞到波就衝去籃底夾硬上，好似無諗過傳比隊友

呢啲係經驗嚟，要既係時間，無計
不過佢身體條件係晒度

有green教幾好 見green都成日教返佢有咩位要注意 應該好快就有改善

佢上季季尾明明練咗啲分波出嚟又冇晒
進攻佢同oubre一撚樣 不過佢射波有入姐

應該係人腳唔同哂，唔熟隊友脾性唔識點傳
以籃球智慧來計舊年連Bowman都好過今年啲新仔

手感仔好明顯仲未有狀態，好幾球快攻都甩碌，射波都離行離列
另外見頂呢場唔錯，攻防都有d野睇

睇完全場，開到齋好感動，竟然同公牛打到咁close先險勝，wiggins今場唔錯，oubre射到冇哂信心，但早段防守唔錯，curry下半場回勇先有得打下，paschall真係唔知想點，矮肥type冇乜爆發力，見到佢帶波就好驚

bowman值得留係nba

Kerr話要轉戰術了 想打返簡單籃球
天光了

曦日睇直播見佢有一兩次俾人輕易fake起咗，有一下仲要係成個跳起埋真係屌咗出聲

講真，以前戰術已經對面29隊研究得通徹，仲要現有人腳夾得少，球商唔係特別高嘅情況下，舊個套真係可以暫時放低先

有咩師兄研究開戰術覺得勇可以點打，分享下

Curry/Greem PNR
最高效

Curry + Green 擋拆 Wiseman食餅

Green未出吖。。

Curry同Green 落場點算

冇早知啦 冇人知klay再報銷

我勇有客場哨贏波

你今晚開定啦，聽朝實爆

聽日green有沒份

Out

又out? 傷得好重咩？

作客之旅冇隨隊
留返喺san fan操練
預1/1落場

下場對活塞，Wiseman 可能要守Blake Griffin, 係時候試下防守方面既能力

留名聽日睇kelly oubrick

希望聽日勇士贏到
活塞仲衰過公牛應該冇問題嘅

Griffin未必出
出Griffin都唔打內線了 轉左型做3分手
內線係mason pumllee

Griffin條蛋散剩射3分架姐

Ok

POST 3 係到
POST 3 係到
POST 3 係到

[願傷病/黑氣遠離勇士] NBA 金州勇士球迷討論區 (3) Golden State Warriors

快手推爆呢個先

求下班友生性 對活塞唔好打到咁柒

push

開波

啲防守輪轉仲係係咁漏人

屌你點解oubre可以成撚日踩界

Wiseman輕鬆兩犯

kelly

Oubre終於入三分

終於

thanks! 1001

勇而家真係打邊隊進攻都係咁便秘

手感仔好似有返d 手感

沒板 想打快攻都打唔到

對住中鋒隊想搶板？唔好俾人屈進攻板已經好好

用Wanamaker 守Griffin 出下bazemore都好啦

多謝hayes 炒哂

見頂

今場唔養生了

Looney而家好慢下，佢+Wiseman真係內線放題

Wiseman大學打法同nba完全唔同
而家打到成個射手咁

今場無養生, 防守果陣有出汗

因為太單薄爆唔入

佢射波準過爆底

暗黑兵法

wiseman 瘋狂3分